有冇戰線做咩處理警察單野

件事明顯係全部警察都知，
全部警察都係有罪
一邊無先兆射頭
另一邊兩間警署落閘，唔出動
呢個係全警隊參於嘅暴動，香港已經再冇執法部隊
我相信警察團隊係犯左唔少國際罪，有冇辦法取消到所有警察海外簽證、凍結海外資產？禁止入境旅遊？